元朗恐襲已過左十二小時，警務處處長依然無回應

屌你老母閪

收皮啦， 咪又講埋啲垃圾

盧公公：比二哥架空咗，搞單咁嘅嘢，我又唔出得聲，公公心裏苦，但公公不能說。

林奠黑驚黑社會匪共全部死全家！！！！！

3點。。。不過又係 強烈譴責

要同黑社會傾下先呀嘛